{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022071252995/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "배색 트위드 미니 원피스 - 칼라"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのミニワンピース FW22 / 122771DY2Qはツイード素材で製作されました。 この製品は配色されたカラーでポイントをつけたワンピースで、タイトにくっつかず楽な着心地を提供します。 表地はポリエステル90%、アクリル7%、ナイロン1%、金属性繊維(指定外)1%、毛1%で構成されており、配色はポリエステル66%、綿34%で構成されています。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、本製品は必ず単独ドライクリーニングをしてください。 第二に、濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯してください。 第三に、漂白剤を使用すると色落ちするので使用してはいけません。 第四に、ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングしてください。 取り付け可能なボタンは取り外してドライクリーニングし、取り付けできない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥させてください。 第五に、ハンガーにかけて日陰で風通しの良い場所で乾燥させなければなりません。 第六に、暖房器具や高温のアイロンの使用は避けなければなりません。 第七に、装飾やゴム製ラベルにはアイロンを使用しないでください。 第八に、金属部材は皮膚と摩擦しないように注意し、デザイン上装飾物が付着している場合、首を絞めたり人体に害を与えないように注意しなければなりません。 第九に、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあります。 第十に、体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますのでご注意ください。 第十一に、白系の製品に色移りすることがありますので、着用にはご注意ください。 第十二に、摩擦により毛玉が発生することがあります。 第十三に、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このミニワンピースはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このミニワンピースはツイード素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このミニワンピースの特徴は何ですか？",
            "answer": "このミニワンピースは配色されたカラーでポイントをつけたデザインです。"
        },
        {
            "question": "このミニワンピースの着心地はどうですか？",
            "answer": "このミニワンピースはタイトにくっつかず、楽な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このミニワンピースの表地はどのような素材でできていますか？",
            "answer": "このミニワンピースの表地はポリエステル90%、アクリル7%、ナイロン1%、金属性繊維(指定外)1%、毛1%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このミニワンピースの配色は何でできていますか？",
            "answer": "このミニワンピースの配色はポリエステル66%、綿34%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このミニワンピースの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このミニワンピースは必ず単独ドライクリーニングをしてください。濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯し、漂白剤を使用しないでください。ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングし、取り付け可能なボタンは取り外してドライクリーニングしてください。取り付けできない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥させてください。最後に、ハンガーにかけて日陰で風通しの良い場所で乾燥させてください。"
        },
        {
            "question": "このミニワンピースはアイロンをかけることができますか？",
            "answer": "このミニワンピースは装飾やゴム製ラベルにアイロンを使用しないでください。また、暖房器具や高温のアイロンの使用は避けてください。"
        },
        {
            "question": "このミニワンピースはどのような風合いを持っていますか？",
            "answer": "このミニワンピースは摩擦により毛玉が発生することがありますが、ツイード素材の特徴的な風合いがあります。"
        },
        {
            "question": "このミニワンピースはどのような場面で着ることができますか？",
            "answer": "このミニワンピースは様々なシーンで着ることができます。パーティーやデートなどの特別な場面から、カジュアルな日常のコーディネートにも合わせやすいです。"
        },
        {
            "question": "このミニワンピースの着用に注意することはありますか？",
            "answer": "このミニワンピースを着用する際は、金属部材が皮膚と摩擦しないよう注意しましょう。また、装飾物が付着している場合は首を絞めたり人体に害を与えないように注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 664
    }
}